究竟條柒傻婆派個監狗會 自己人查自己人 1000人得兩個人落案 我去買六合彩唔好？ 你弱智 當全港港豬都係傻？

弱撚智
柒婆 根本只係火上加石油
大家監狗會自己狗查自己狗
收唔收貨？
yes
no la 柒婆死全家 長命百歲 愛滋纏身

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會